突然發現"sorry"同"失禮"個音好似

可恥

Sorry同失禮都唔同意思

咁又點

fuck然又覺得你岩喎